立即去撳錢 拎現金保障自己！金融式抗爭

CASH IS KING
金融抗爭，每一個人都可以利用自己手上的鈔票作為抗爭工具, 對政府投不信任的一票。金融抗爭係將香港經濟體系當成最強而有力的籌碼，逼權貴嘅人出黎講嘢，逼呢個政府面對群眾。講真個個禮拜出黎遊行集會前線一定好攰，我好心痛，兩個月啦，單靠勇武抗爭，唔想再見到送頭受傷被捕，林鄭根本眼尾都冇哨過我地，佢有佢罷工。

希望各位巴絲幫手推同文宣支持下，想多啲人見到。

睇埋個呢個
Backup:

【逆權運動】前Big Four會計師講金融抗爭 政局不穩兌美金保平安「手中鈔票亦是抗爭工具 」

當市民儲錢係銀行，就係借錢俾銀行。
咁銀行就會有更多既錢去借俾人，然後果啲貸款借錢既人係要還利息，咁銀行就越黎越多錢借俾人，就賺越多利息。不斷循環。但當市民拎走啲錢，銀行就會少左錢借俾人，銀行就需要call back loan，咁貸款既人就需要去銀行禁錢還返俾銀行。不斷循環。另外，就算大家將銀行既錢由港元轉哂做美元，但仍然存放係銀行既account，其實對銀行係無影響，因為都只係數字，你要拎出黎轉成實質既貨幣，先會對銀行有影響。

Cash is King!! 我地要令銀行擠提，除此之外，罷工+罷課+罷市+罷消費（自己煮 唔買非必需品）雙管齊下可以嘅都同時做，將香港經濟體系當成最強而有力的籌碼！上街都有二百萬人，點解呢樣唔洗曬唔辛苦嘅方法做唔到？如果有二百萬人短期內一齊撳十萬（多除少補啦）有錢人果啲唔止可以撳咁少啦，你諗下條數幾大！仲要係現金喎！可以搞到銀行冇現金流通你話死唔死！仲要將啲錢轉曬外幣美金最穩陣，轉左外幣唔係擺銀行喎，轉外幣擺銀行冇用，轉外幣攞現金先有用，擺銀行一樣係一堆數字對銀行唔會有影響。目標唔係一間銀行係所有銀行。

唔好同我講冇用，各出其謀，都冇人肯宣傳試下做，呢個係考驗香港人嘅質素，睇左條片心水清嘅人就會明。呢種和理非又合法又可以涼冷氣嘅抗爭點解要去否認一定唔可行？之前係做過，但幾多人做？得少部分人做成效唔大，根本冇威脅。政府權貴就係睇死人做唔到！落街屌黑警就可以咁齊心咁勇武，落樓撳錢又咁懶，撳完最後唔work咪入返落去囉。心水清嘅巴絲一定明，希望各位幫手推同文宣支持下，真心想多啲人見到。

光復香港 時代革命

香港挽L完啦 仲唔走資

push

(罷工活動) 金融抗爭！今日同我一齊去撳錢！林鄭依然企硬，請響應金融抗爭。

求下大家幫手推同文宣

推推推

點樣可以令佢再繼續跌直插谷底

好驚我D錢會蒸發晒阿

香港人工作多年既成果一夜消失

要求政府回應民憤
制裁黑警! 撤回惡法!

政府下下講經濟
咁我地幫下佢

［求文宣］ 全民放股！

加油💪🏻

香港咁多有錢佬 起碼每人拎十皮旁身啦

快啲撳曬佢出黎 變現金啦Cash is king

經佢老母

有錢佬咁止拎十皮 呢啲散銀

走呀！

Push

光復香港時代革命

快啲推爆佢啦想多啲人見到呀

政府就係睇死我地
覺得香港人做唔到

推

罷工+撳錢呀

罷工
撳錢呀

(罷工活動) 金融抗爭！今日同我一齊去撳錢！林鄭依然企硬，請響應金融抗爭。

推埋我呀

罷工 撳錢 走資呀

罷工 撳錢 不消費 走資呀

唔怪得附近D櫃員機無晒錢撳啦, 睇來有好多人做緊嘢!
大家齊齊撳錢啊喂!!!!

香港戶口得返4蚊 中學時開落冇手續費

今日罷工 全日就用黎推post

(罷工活動) 金融抗爭！今日同我一齊去撳錢！林鄭依然企硬，請響應金融抗爭。

二百萬人齊齊撳現金 一招搞掂經濟

港紙，戶口結餘都係一個數字 收皮果下灰飛煙滅都唔出奇